英 國 駐 港 總 領 事 館 開 始 多 人！

學獨聯到左

直播:

要求與英國駐港總領事館人員對話 !

推

live:

lm

現場要人

推！

人地識你老鼠咩

要人

學獨聯留守英國領事館要求回應一地兩檢是否違中英聯合聲明

LIHKG @ Android

到！

幫推

pish

好多人

互推plz

港獨定歸英呀
我好亂呀

邊道有話歸英?

on9

睇我個名

英國都要中共面色，睬你味

屌你老母英國佬幾時承認責任幫bno平權呀

如果要獨立，咁又關英國咩事
究竟係想歸英定想獨立，好亂

違反中英聯合聲明當然要問英國啦下話?

平你老母，我冇BNO

支共愈想模糊既真相，愈要從合法途徑光明正大公開出黎

走牙！

得個幾個人

如果你講明9點半散水趕得切開波可能會多啲人

頭先係入面行出黎
希望可以達到目標，加油

英屬香港出世既人有居英權係理所當然既事
英國外相話bno係扭曲及不應存在既產物

原來泛民會做呢啲嘢㗎？
抹黑搵過第樣吖

會員蔣介石翻生公佈: 我是中國人

LIHKG @ Android

領事放緊假喎
會唔會星期二先返工？

領事準備睇世界盃
不了

要睇西班牙
不了

Go!

on9

又話以死相縛但又同警方講係和平集會淆撚晒底怕比人打
廢撚到無眼睇

香港獨立 爭取英國支持 有咩問題?

更何況英國係有義務出聲

怪就怪當年嗌民主回歸班仆街冚家產係到搞屎棍

點解唔派關蛇用英國公民身份交涉

屌
咁係未會注銷曬bno
好似bdtc咁

五毛開始進場

意識型態要有

咁多五毛入晒黎屈人歸英代表緊d咩